3D係唔係已經廢了?

至於 3D Vision 圖形技術，NVIDIA在另一篇文章中表示：“在2019年4月發布Release 418版本的最終驅動程式後GeForce Game Ready將不再支援NVIDIA 3D Vision 產品NVIDIA支援團隊將繼續解決3D Vision的關鍵驅動問題到2020年4月，日後希望使用3D Vision的用家可以繼續使用Release 418版本驅動程式。”

NVIDIA在2009 年發佈3D Vision，讓玩家在PC上體驗最高質量的3D立體效果，當時 3D Vision 生態系統曾贏得1000多種不同產品的加盟，涉及GPU繪圖卡、筆記本、桌面台式機、顯示器、電視機、投影儀、攝像機、視頻應用程序、遊戲等等多種類別，然而 NVIDIA 放棄再為3D Vision圖形技術提供驅動程式支援，這似乎默認了3D Vision根本沒有流行起來。

咁多年都搞唔起

唔睇呢個post都唔知有啲咁嘅野

開頭都係得少少搞頭 但搞左排無乜人搞得起就收左皮

vr既過渡品

裝drive成日都逼你裝埋架
除非你a卡

3d mon ,touch mon都係

最後就係 兩樣野，一個收皮，一個商業好搵過家用